[文化入侵]高鐵西九站售票大堂指示牌只有殘體字

明明售票大堂仲未割走俾支那，都只有殘體字

可能係用得12306都係支那人